有冇人做過陶瓷肌

手臂好多粒粒 點都冇改善 睇ig話整陶瓷肌就得 係咪真⋯

真 我之前做咗袋底
而家個春袋一啲紋都無勁光滑